PC 有無人有join game pass for pc/ Origin access

見佢跟d game都多
睇下有無人有join
game pass 10$ 然後39$ 一個月
origin access 79$ 一個月

兩個都玩過
xbox game pass 啲game 啱我多啲
本身跟一堆出名indie (hollow knight, hellblade, ori... )
大作又有metro exodus, wolfenstein dead rising 4 等等
四十蚊好抵玩，仲一直加緊game

基本上科晒都無咩所謂，加埋都無兩舊
一個月買驚都唔止兩舊

origin 有個平啲嘅basic 版
基本上battlefield 1 titanfall 2 呢啲都玩到可聯機
仲有a way out star war the sims 等等
不過一個月買兩邊玩到咁多咩

無架，你肯玩既每晚比一兩個鐘訓覺時間黎玩一日都有五六粒鐘既
見人見志啦

課左XBOX FOR PC 3個月先..
唔岩再取消

都係.. 太多GAME 仲未計STEAM特價就買落果D